###################
Toko Buku Sederhana
###################

Anggota Kelompok; Lilik Triyawan, Dimas Bagus Setyawan, Aswar


*******************
Deskrisi
*******************

Didalam tugas proyek ini kami membuat toko buku sederhana dengan fitur tambahkan buku, CRUD, Management buku oleh admin, keranjang belanja, pemesanan dan fitur tambahan lainnya jika diperlukan


